[1Q題]習近平好鍾意食粥，點解？

因為kongese

下甘即系典牙-.-

congee